南邊圍村外有便衣警察離開時向市民舉中指。

【元朗即時】南邊圍村外有便衣警察離開時向市民舉中指。

（圖片由觀眾提供）

我冇嘢講

死黑警 以為自己好撚型？

撚樣

推上國際